{
  "Texts": {
    "[BOT]": "[机器人]",
    "Accept and continue": "接受并继续",
    "ANTI-ALIASING": "抗锯齿",
    "Anyone can help translate the game into any language. Details at the link:": "任何人都可以帮助将游戏翻译成任何语言。 链接中的详细信息：",
    "Audio": "音频",
    "Authors": "作者",
    "Back": "后退",
    "Back to main menu": "返回主菜单",
    "BACKWARD": "向后",
    "Battle royale": "大逃杀",
    "BLOOM": "盛开",
    "Blue": "蓝",
    "Bomber": "轰炸机",
    "BORDERLESS": "无边界",
    "Bots": "机器人",
    "CAMERA ZOOM": "相机变焦",
    "CHANGE CAMERA": "切换镜头",
    "Change team": "改变团队",
    "Choose a side": "选择一方",
    "Click to connect": "点击连接",
    "Confrontation": "对抗",
    "Connect": "连接",
    "connected": "加入了游戏",
    "Connection lost": "连接丢失",
    "Content": "内容",
    "Continue": "继续",
    "Deaths": "死亡人数",
    "disconnected": "离开了游戏",
    "Drop weapon": "掉落武器",
    "E - Pickup\r\nQ - Drop\r\nV - Change camera\r\nTab - Game stats\r\nW, A, S, D - Movement\r\nLeft mouse button - Fire\r\nRight mouse button - Camera zoom\r\nMouse wheel - Change weapon": "E - 取件\r\nQ - 掉落\r\nV - 更换相机\r\nTab - 游戏统计\r\nW, A, S, D - 运动\r\n鼠标左键 - 火\r\n鼠标右键 - 相机缩放\r\n鼠标滚轮 - 更换武器",
    "Early Access": "抢先体验",
    "EFFECTS": "效果",
    "Efficiency": "效率",
    "Enter password": "输入密码",
    "EPIC": "史诗",
    "Error while searching for servers!": "搜索服务器时出错！",
    "Exit": "出口",
    "Exit to main menu": "退出主菜单",
    "FIELD OF VIEW": "视野",
    "Find session": "找到会话",
    "FIRE": "开火",
    "First Aid Kits": "急救箱",
    "FOLIAGE": "叶子",
    "FORWARD": "向前",
    "Friendly fire": "友好的火",
    "FULLSCREEN": "全屏",
    "Game menu": "游戏菜单",
    "Game settings": "游戏设置",
    "Gamepad": "游戏手柄",
    "GAMMA": "伽玛",
    "General": "基本设置",
    "Go to the game page": "进入游戏页面",
    "Have a nice game!": "祝你游戏愉快！",
    "Have an idea or have caught an error, welcome to Discord server!": "有想法或发现错误，欢迎来到 Discord 服务器！",
    "HIGH": "高的",
    "Host": "主持人",
    "ICONS": "图标",
    "Immortality 5 seconds after spawn": "生成后 5 秒不死",
    "In the game": "在游戏里",
    "Input": "敲入",
    "Invalid password": "无效的密码",
    "INVERT MOUSE Y-AXIS": "反转鼠标 Y 轴",
    "is killed": "被杀",
    "JUMP": "跳",
    "Keyboard": "键盘",
    "kill": "被杀",
    "Kills": "击杀数",
    "LANGUAGE": "语言",
    "Lava": "岩浆",
    "LEFT": "左",
    "Loading": "正在加载",
    "Looking for servers... ": "正在寻找服务器... ",
    "LOW": "低的",
    "Main menu": "主菜单",
    "MASTER": "掌握",
    "MAX FPS": "最大帧数",
    "MEDIUM": "媒介",
    "Minigun": "机枪",
    "MOTION BLUR": "运动模糊",
    "MOUSE SENSITIVITY": "鼠标灵敏度",
    "ms": "毫秒",
    "Music": "音乐",
    "MUSIC": "音乐",
    "Name": "名称",
    "Not selected": "未选中",
    "Number of players ": "玩家人数",
    "Number of points to win": "获胜的积分数",
    "OFF": "停用",
    "Offline": "离线",
    "Online": "在线的",
    "Online game": "在线游戏",
    "Outdated client": "过时的客户端",
    "Outdated server": "过时的服务器",
    "Password": "密码",
    "Ping": "坪",
    "PLAYER STATS": "球员统计",
    "Plays another game": "玩另一种游戏",
    "Please don't move the mouse!": "请不要移动鼠标！",
    "POST-PROCESSING ": "后期处理",
    "PRESS KEY TO BIND": "按下键绑定",
    "Programming, design, idea": "编程，设计，想法",
    "PS4": "PS4",
    "Ready to connect": "准备连接",
    "Real players": "真实玩家数量",
    "Red": "红",
    "Refresh": "刷新",
    "RESOLUTION": "屏幕分辨率",
    "RESOLUTION SCALE": "屏幕分辨率倍增器",
    "RIGHT": "对",
    "Rocket launcher": "火箭发射器",
    "Selected": "已选中",
    "Serious Ball": "严肃的球",
    "Server name": "会话名称",
    "Session connection problem ": "会话连接问题",
    "Session creation error": "会话创建错误",
    "Sessions not found": "未找到会话",
    "SETTINGS": "设置",
    "SHADOWS": "阴影",
    "Sniper riffle": "狙击枪",
    "SOUND EFFECTS": "声音特效",
    "Sounds": "声音",
    "Spawn": "重生",
    "Start": "开始游戏",
    "SWITCH WEAPON": "开关武器",
    "Team confrontation": "团队对抗",
    "Team winner": "团队冠军",
    "TEXTURES": "纹理",
    "Thanks for playing!\r\n\r\nIf you liked the game, add it to your wishlist.\r\nYou will be the first to know about its release!": "谢谢玩！\r\n\r\n如果您喜欢这款游戏，请将其添加到您的愿望清单中。\r\n您将是第一个知道它的发布的人！",
    "The next round will start automatically": "下一轮将自动开始",
    "The ratio of the number of bots between teams": "团队之间机器人数量的比例",
    "The server has left the game": "服务器已经离开游戏",
    "Total number of bots on the map": "地图上的机器人总数",
    "Translation": "翻译",
    "unknown power": "未知的力量",
    "Unknown power": "未知的力量",
    "USE": "利用",
    "VERTICAL SYNC": "垂直同步",
    "Video": "视频",
    "VIEW DISTANCE": "查看距离",
    "Watch the enemy after the death": "死后监视敌人",
    "Welcome to DotStrike Early Access!\r\n\r\nThe game is currently in development. The game is not balanced. You can find bugs. Gradually, with your help, we will bring the game to the ideal.\r\n\r\nAlso, models, maps, textures and interface will change over time.": "欢迎来到 DotStrike 抢先体验！\r\n该游戏目前正在开发中。 游戏不平衡。 你可以找到错误。 渐渐地，在您的帮助下，我们将把游戏推向理想。\r\n\r\n此外，模型、地图、纹理和界面会随着时间而改变。",
    "WINDOW MODE": "窗口模式",
    "WINDOWED": "开窗的",
    "Winner": "优胜者",
    "XB1": "XB1",
    "You need to wait...": "你需要等待...",
    "Your opponent:": "你的对手：",
    "Your player died": "你的玩家死了",
    "Zombie": "僵尸"
  },
  "Version": "1"
}